{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024721?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 골드브라운호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 予約のお知らせに従って人数を超過する場合、追加料金が発生します。当日現地にて決済する必要があります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 客室利用案内では大型駐車場が完備されており、計30台の駐車スペースを提供しています。 また、ネットフリックスを利用できる客室と75インチの大型テレビと映画サウンドバー、快適で広い室内、最高級ホテル式寝具類と全客室にウォッシュレットが設置されており、スタイラーも完備されています。 ワールプールとスパで疲れを取ることもできます。 また、最高仕様のカップルPCを利用して楽しめる施設も提供されます。 この建物は旧市役所唯一の新築建物です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を超過する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約のお知らせに従って人数を超過する場合、追加料金が発生します。当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。ただし、特殊客室などの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数はいくつですか？",
            "answer": "大型駐車場が完備されており、計30台の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスを利用できる客室と75インチの大型テレビと映画サウンドバー、快適で広い室内、最高級ホテル式寝具類と全客室にウォッシュレットが設置されており、スタイラーも完備されています。"
        },
        {
            "question": "ワールプールやスパの利用は可能ですか？",
            "answer": "ワールプールとスパで疲れを取ることもできます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "最高仕様のカップルPCを利用して楽しめる施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "建物の特徴を教えてください。",
            "answer": "この建物は旧市役所唯一の新築建物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 560
    }
}